ThisDV 咁正都無人提？

雖然岀片唔多，但每段片都好認真

幾貼近現實

潮文系列都有

預咗比人話打手

打手

秒

有乜撚野好提？

有睇過下啦，有幾條唔錯既，不過香港人鐘意開箱試食同懶搞笑片多，呢類故仔短片channel都越黎越少

Yes

拍到大隻馬咁靚，好啦上次見到真人 唔開口講野其實ok

你有無俾佢公開處決

咁又冇
雖然真係有同佢合照